啲電腦技術極低嘅同事/上司真係好難頂

加個button 好快姐

呢啲傻閪阻住人類社會進步

以為自己識電腦先難頂
excel sum好似發現新大陸咁講足3個字

佢識做就唔洗請你
到你老時d科技進化曬
你都係會咁
眼又朦 睇唔到d mon字
學習 體力又變差 無動力學新野
依加d細路已經小學就學編程
到時人地兩三行code就可能做到你做唔到嘅野
然後屌鳩你廢老

㩒個制就搞掂啦

你唸下 我90後 小學仲學緊磁碟
依加usb都out啦 個個用雲端
小學見證住電話可以影相好創新
2合一
依加電話裝將幾個apps咩功能都有
以前上網56k 依加光纎唔洗講

到你老時 d人就講緊blockchain AI machine learning cloud computing data

到時你又識乜

體諒下人地年代無電腦ok?
90年代都唔多人有pc

佢地覺得寫程式好易

體諒班老屎忽 咁邊個體諒我

外國？香港邊有小學就學編程

我唔會教精佢地
一件三分鐘可以做好既事幾大都話要三個鐘
唔係點可以係公司得閒R 腳趾